有啲灰既勇武手足請入

我以為瞓得著，都係瞓唔著。
我好擔心你地今晚好唔開心，會內疚，會質疑，會灰。
但係千祈唔好！
本身打左二千幾字，但係打到無電，去完廁所先發現，乜都冇哂，我只係講一句：你地冇做錯架！

但唔係咁叫贏（想打飛機你鍾意啦，但唔會大大力錫囉）

識得要退既時候退，識得進既時候進先係be water本義，
幾時都需要勇武，但唔係幾時都要死守！
勇武本質係對抗極權既心態！

今晚退可以：
1.捉到一批鬼返警署，唔捉呀？一定要捉，畀啲壓力對家：正面壓力：輿論、傳媒；潛在壓力：會令想做鬼有更大風險。

2.聽日焦點去返流水式集會，係有用架！8.5點解popo咁想帶風向，因為個日三罷真係好大規模。

3. 換取空間同時間畀大家諗下n步，人個腦會飽，如果有一段短時間唔使擔心住，可以諗到多啲新想法。

4. 層出不窮令對方疲憊，方法可以有n種，你下次可能出可能唔出，令佢地要花好多精神應對。

以上，唔係因為今晚散左而愛你地，係我地變得更有策略而高興。

以下，同打完飛機既和理講：
1.文宣：應集中影響大風向、宣比藍、假中立、大陸人知：宣傳係宣比唔知既人知！建議減少對內宣傳（我估好多人都唔割了，最多係擔心）

加強對外宣傳，唔怕可以試下微博、牆下播片唱歌仔，係真係有叔伯嬸姨留係到聽！

2. 設死線，升級回應：《-講完，回應有好多種

3. 唔好攰！畀大家休息唔係叫大家咩都唔理等8.31呀！多線發展please，都係個句，對準政權既n種活動，政府先會招架不住。

4. 唔好唔記得6.12係前線同所有人既努力成果！冇6.12，6.9 100萬行街林鄭都當風吹！

————

最後，唔岩就話我啦，預左同你地攬贏！

光復香港，時代革命。
尚未成功，仍需努力。

五大訴求，缺一不可！

醒未

唔係灰 係嬲
仲分勇武和理非？ 我屌

我唔想分，咦係喎唉打少左。
本身2000字入面有講唔好再咁分。
因為唔可以咁樣畀機會任何人有分化既位。

唔好嬲，最好緊係全民勇武（心態、裝備），
但你屌我係唔緊要。

你問我醒未就要睇下係邊方面，我希望係大家一齊，極大化所有收益，完。

對外宣傳！

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

幫推

大家加油

多謝你地！

我要強調呢次我最後一次咁分！
我唔想咁分！
畀個機會我！

不分化，不割席！

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

能收能放先至係佢哋覺得最恐怖嘅一面

agree !

其實本土嘅人基本上無因為機場件事而割
1）付只受輕傷，同示威者被黑社會/警察打到皮開肉綻、骨折、腦出血、骨折完全無得比（荃灣斬人超恐怖，一定要推爆）
2）最多話前線無腦，綁住條友畀紅媒入位 = 助長警察/藍絲 （yu guo yiu da ppl, da yuen zik zau, mm hor yee bei ying dai) 因為暴力無論如何都不被普世價值接受

反而係大陸班人因為見到國民被人打而轉胎，所以要對呢班人文宣

係呀 好多內地人以為香港警察係有講有笑咁拉啲示威者

好 隨你

對唔住咁多位，我自認漏左模糊派系段落。

個post唔係為分化而出！

係為愛！
好左膠添，唔係呀，
明就明啦，好攰但都瞓唔著

無分和理非同勇武
不過有分我地同左膠
左膠不滅我們不勝

取其長處，需要時推一推開佢。

兄弟爬山各自修行

左膠係負資產無長處

有 可以幫手頂頂藍絲既

頂住立法會到門就...

放藍絲定頂藍絲呀ching..

可以用唸經模式洗藍，我都係諗下，唔識佢地個腦點運作